---
title: SMS dari Pembaca Majalah Bhinneka
date: 2012-09-26
categories:
- laporan
- sms
- Bhinneka
layout: laporancmb
---

**Laporan SMS:**
  * Tanggal: 26 September 2012
  * Lokasi: Indonesia

---

**Isi Laporan:**
  * BNK|Solo Kalau pengin ngirim artikel bisa nggak ya?? 
  * BNK|Medan- Majalah bhinneka sunggu mencerdaskan. Teruskan perjuangan untuk membela yg tertindas krn perbedaan. Salam. 
  * BNK|Jogja - Majalah bhinneka mendorong orang untuk berfikir kritis dan lepas dari belenggu doktrin. Sukses selalu buat majalah bhinneka 
  * BNK|Bandung - Majalah bhinneka menurut saya harus lebih banyak memuat tulisan2 yang bernada positif, seperti kegiatan lintas agama, budaya, pesta rakyat, dll 
  
